[紅磚] 終於入form申請成立麻雀soc🀄️

是咁的，小弟喺大概一個月前突然想開一枝麻雀學會，於是好大膽咁喺咩planning 咩準備都冇嘅情況下開左呢個post

由一開始冇乜方向去到之後去搵簽名做文件
去到2月26號終於交左創會嘅文件

呢一個月嚟好多謝好多幫過我支持過我嘅人
無你地嘅支持，我諗我都好難實現到我呢個計劃
多謝每一位嚟支持我簽過名嘅同學
雖然每個人對麻雀soc嘅睇法都唔同
不過我都希望出年如果開得成
可以見到你地一齊嚟參加活動一齊打牌
特別嗚謝中大麻雀研究學會提供咗好多建議同意見
俾左我好多嘅啟發
希望出年有機會同你地合作一齊搞活動
最後再一次衷心感謝每一位推post 幫手嘅連登仔
多謝你地

(P.s. 我最後都搵到一班好兄弟同我一齊上莊
雖然其實係有少少強迫你地上莊，不過都好多謝你地肯陪我癲埋最後呢年辛苦哂)

好波

繼續支持

幾時搞活動

活動唔玩錢又太On9
信你真係唔玩錢就仲On9

FinalYear生表示支持

你計劃活動係去雀館/ 你拎埋個雀館牌 就當我無講過

g chi

支持！想要soc pro

麻雀唔玩錢真係唔好玩

多謝你

如果順利的話
9月開始就有活動架啦

下年真係成立左就死死氣咁交su錢入你個soc

我覺得如果要喺poly開一個麻雀soc
第一件事係一定要同賭博分返開先有機會開得成
嚟緊希望做到都係搞公開比賽
會有啲獎品送返俾大家
切磋下牌技
至於打錢 我諗點都唔會用soc嘅名義進行

有deaign會再公佈

Btw 多謝推post

pish

天才麻雀少男-理工篇

ching ho ball

勁 會唔會開班教人打雀？

已grad表示支持

師弟

會呀 不過暫時計劃教左基本規則先
至於策略戰術果啲 可能會將來先會教到
睇下有冇高手切磋下交流下心得

G持 想知O camp點搞 準備join

師兄

暫時未有足夠人手搞ocamp
可能搞個onight 已經係極限
多謝支持

勿起底

麻雀要搞soc係好尷尬
你唔打錢就唔過癮/hea打
但係一牽涉錢就係賭博
學校好大機會唔比你開soc

小妹支持

中大搞起左都唔需要打錢

搵人做宮永照，擺埋post有隻旋風右手咁

擺番相似嘅post加d effect 做宣傳

遲下有無soc tee買

想要麻省雀理工tee

麻雀理工

可唔可以整個聯校麻雀比賽，用晒d報名費黎做獎金

利申：shitty

下個sem等join

打牌個陣唔打錢唔悶咩

會整呀 到時會喺oweek 賣
希望大家會鍾意啲款

其實獎金我都唔知得唔得要再查查
多謝支持

可以！

但係學你話齋 一打錢就係賭博
所以公開嘅活動都係打分贏獎品
當係比賽形式會比較容易接受
打錢就私底下同朋友/同學先玩啦
同埋除左賭博 麻雀都仲有好多嘅學問同文化
所以先會想成立一個學會去俾會員交流心得

grad咗表示支持
好想加入 點解唔係早幾年有

整個聯校比賽先啦
利申 非poly

會呀 搞得成記得嚟玩下

多謝你
我以前都係咁諗 不過總要有人肯行出第一步先得
起碼而家搞得成的話 之後都有人可以享受到

Final year繼續留名支持

支持

但屬會房本身已經冇位
仲點俾你開幾枱

定借FB房打

Final year 下年想玩，係唔係要defer。

我都諗緊 睇有冇辦法可以搵到少少位出嚟
或者同其他soc share空間
始終間房都係一齊share 希望可以解決到土地問題

得閒返嚟玩下 打下比賽都可以架

恭喜曬巴打

VA真係太細，根本要擴建先夠用

支持想要Soc Tee

開到就好

都真 但係接近冇可能 同埋我地根本控制唔到

唔好所有soc屈哂喺va已經好好多

到時會有 記得嚟買返件支持下

其實學校有計劃過重建VA，

所以先係Z core劃左啲房俾SU過渡用

但大莊驚VA重建完學校會反口唔俾返SU用

所以擱置左重建計劃

哩幾年睇黎都冇再同學校deal哩樣野

你地唔嫌遠咪傾下拎Z core既房用

聽落好似都幾好
不過z都係唔方便
因為我嚟緊想搞嘅活動都係想用va 109-111/119
所以睇下出年點先啦 見步行步
多謝ching嘅意見

加油
唔知依家入紙book房仲係唔係靠關係
119應該易book啲 109-111又電腦展又mega sale又in con一年計落都冇咩日子book到

應該唔係咁黑暗下話
希望出年唔係咁啦
其實119都夠大嘅
如果想搞啲再大型嘅比賽就可能就會用到109-111
不過大型嘅都係一年一兩次 應該book到嘅

樓主係時候影莊相

睇下樓主係咪毒撚

畢業撚g持

連登金鐘毒撚樣
搞到小妹唔想入

樓豬係死毒撚 所以搵左到靚仔靚女同小弟一齊上

有毒撚小妹就唔入了

推廣更加多人打日本麻雀同新章麻雀

快啲成莊同中大搞對抗賽

日麻?

恭喜巴打

不如搵人開多個天九soc啦~

成間大學全部玩家都唔知夠唔夠幹事起soc

樓主真人好靚仔

我會呀

我都想

將來會搞教學同埋比賽
有興趣記得嚟玩啦

呢排poly好似好興玩poker ou前果排搞比賽都幾多poly人去玩

繼續吹

運氣決定一切

慘
其實天九節奏咁快真係爽好多

cu有poker soc tim la